中原指數按月全面見紅報跌

中原城市(大型單位)領先指數
按月狂劈
-3.51%

仲有？

寫張聖誕咭俾施糞清先

-3.5%就叫狂劈
咁升10%叫咩

一個月喎？

annualised一年企跌40%

未必跌得咁快，好明顯會陰啲陰啲咁跌，保守估計未來幾年會跌三至四成

連施永青呢啲大好友都轉軚

今年預期會有班人趕住係果邊既財政年度前賣樓移民, 應該會有堆揸價揸得無咁緊既業主求出貨而相對平咁賣出. 有心真係可以搵下野, 但只要香港個情況唔即時再惡化多1~2個LV, 係全世界狂印銀紙既情況下想趺多2成唔易.

笑死，你地攪清CCI同CCL分別未 呢個數反映緊8月嗰陣。 10月已經升返啦

香港變日本，失去的二十年

我都係有咁嘅睇法

大銀碼樓嘅市場搞唔掂啦
細價位仲守到嘅

大市跌城已成
下一步銀行估價下調

cci 係滯後數據喎

我見ccl今個星期又升返少少

TVB 話升！

按月跌

今日 新界銀行估價已經全面劈

係連升咗幾星期
你預拜登當選後會keep住升